點睇二手車？

其實二手車為番整車條數係咪其實買一手好過

都係心態問題，驚就唔好買，買就唔好驚。

二手車點解要整?
壞車你都買?

冇人叫你買架肺癆車

二手車不知幾新淨

你買咩二手車要整咁多錢？

揸得開心就得啦

樓主俾人呃

樓主可能買超跑呢

搭單問，benz 2005 E500會唔會整車好金

試下想像下有人嘔落啲梳化中間

應該入油好貴

度力都好正

其實講運 有時可能執到好野